認真討論無大學學位既香港人可以點上樓

有大學學位都未上到
唔計 父幹中六合彩做低學歷 慈母
其實香港地無大學學位都幾絕望下

只能賭波 牛熊窩輪了

如果打份牛工,又唔係勁既話應該做死一世都冇可能

㩒lift

儲本金，學投資理財

1.公屋>綠置or居屋
2.識個男女朋友係中產底叫佢屋企出首期你供
3.識個有錢既即時上樓
4.瘋狂做善事然後係ifc跳落來，
記得跳之前聯絡誠哥夾個時辰，
叫佢兩個仔係你跳果一刻中出求其一條女，咁你下世就唔洗上都有樓

睇多d山區兒童，睇多d中東既新聞，你就唔會咁絕望